有一個好安全既示威方式，不會送頭，全球都會見到

大家一齊放個燈籠係窗口！ 1-2天 或一星期

其實idea源自中秋節革命！

好處
1 互相扶持，你看出窗外，見到對面成座樓都係時代革命既手足，幾溫暖

2. 全港幾百萬人，夜晚三點全港大廈都著哂瑩火蟲咁，又多一個創舉吸引世界目光

3. 比狗共知道，香港人全部都ready抗爭

4. 零受傷，零送頭，但全世界都知

why not?

希望有文宣幫手，全港黃絲一齊做

永不割

IP都唔洗check

香港光害咁撚嚴重
出面街啲招牌都光過你啦
再諗過啦

不如每星期搵一日唔出街, 成街都冇人. 成本仲低.
真係不會送頭o既, 就係無限期罷工罷課.
唔通你唔返工黑警會打到你返工定係拉你坐監迫你返工?
唔好諗d成本低到係影響唔到人o既抗爭行為啦, 如果係有用o既上網講兩句都係已經可以叫抗爭.

夜晚三點屋邨冇光害，可以

咁幾方便政府幫棟檔斷水斷電

直接射TG入屋

之前唔係有人提過熄燈咩?

用下腦啦
話埋比班藍絲黑警聽你住邊？

唯一可以保護你既地方都埋曝光

Yes sir

樓豬唔係on9就係五毛，完

老豆老母唔俾掛